今次到連狗變3D

做住咁多先
連狗應該唔會出figure, 整到好攰
上個post:
支持下fb:
patreon:

可唔可以cut走背景

個模型畫靚啲比較好

‹- 3D版變咗耍太極

3D rendering

Sorry 好核突

其實有啲野唔可以3D化。。。

好柒

個頭太圓 耳仔擺位唔好 隻腳都係

笑死

第一張成個動作都唔係個回事喎

好撚柒

其實樓主啲3d模型都整得好難睇下，包括之前隻豬，btw, 繼續努力

好得意

笑L死

好好笑

ola ola ola ola ola ola ola

幾正啵

Ching 用咩3D software, C4D?

唔太似，要執吓